你班友屌完未？葵芳班義士冇做錯到

你班契弟又話不割席？
佢地冇做錯到！好波 G持！
其他市民又可以免費搭車

唔在場既人係屋企冇資格批評佢地
因為佢地係冒住風險
唔幫手已經算 咪屌鬼

真 中學生冒住危險落去你估容易咩

義士做得唔錯
做咗好多人唔敢做嘅嘢
多謝

G持
不割

唔完美 可以改善

支持佢地做法，但真係應該禮貌少少 係鏡頭面前禮貌d 文宣做野都容易d

不割，但係態度好反少少拉，下下都屌

一句講晒 9月1 - 2 機場見

人手唔夠！小心

個個學生、細路哥，又要人斯文得體、溫文有禮，屌你你班冷軍軍師係個電腦鬧鬧鬧真係仆街死就啱

真係要態度好少少 咁先可以得到更多民意
我知d義士可能好燥 但真係要冷靜少少

謝謝葵芳義士！絕不割席

冇人割啊同你一樣係想態度好少少

唔完美，但可接受啦

v！！好波

無人割，係話態度問題
Be Humble啊

其實大家語氣好少少 唔好見到野唔順眼就屌
比意見既話 巴絲都會接受既

支持葵芳義士做得好！

我見到直播後少少 大聲公果位手足語氣都幾好吖
唔洗互屌既 比下意見就得

我地係要諗檢討 執屎 兜返 唔係割席互屌

不割

強調五大訴求

屌同割席係兩回事
屌 係想進步 係覺得有更好做法
割席係對立 唔係同路人

柒到唔敢睇

每次有新野都係咁
遲d有人開始玩科技職 (i.e. 用drone做影相以外嘅野/風火輪...)又比人屌